TXB 會點播大陸受山竹超強颱風既摧殘

之前飛燕登陸日本半個鐘新聞用左3個字播日本點慘點慘，今次大陸受災睇死佢略略帶過

唔努力啲報導咁又點屈香港政府捐錢呢

會報解放軍如何努力救災, 之後睇習大大周圍行, 班扮災民嘅演員係鏡頭前不停感謝黨感謝國家

Fake news

習大大親自指示救災，市面已恢復原狀。

我們的子弟兵，有沒有中暑啊？

中國或成為最大贏家

tbb淨係關心日本同美國風災
支那wfc

解放軍努力救災，盡顯黨嘅指揮下軍民一心

不停提住百年一遇

努力摺布

直播咩叫天滅中共

唔會播.......會洗版式播日本天災點滯留, 再播返美國以前既暴風點樣摧毀人地家園......

show 係要搶住做 災係要做show既大舞台

唔報，當無事發生

新界市民用好防洪啦.......一陣又半夜排洪,自求多福啦,做好防水

10分鐘講美國打風
10分鐘香港打風
10分鐘講解放軍澳門救災同摺被

相反咁諗，日本受天災好慘值得人幫
中國乜野死人冧樓都無得呃捐款，自生自滅無人幫

在維尼和黨英明領導下，多難興邦，貿易戰必勝！美國人被颱風嚇到要徹離家園，強囯人卻勇武和大自然搏鬥。

。受中美貿易戰影響，導致中国未能適時作岀防風措施

中國或成最大贏家

垃圾TVB

日本受災好值得報導同可憐
中國人 wfc